{"translation-revision-date":"2023-02-17 00:36:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Paste from other site":["Pegar desde otro sitio"],"Paste style":["Pegar estilo"],"Make sure that both sites are updated to last version of Elementor and have enabled the features relevant to the copied element before trying again.":["Aseg\u00farate de que ambos sitios est\u00e1n actualizados a la \u00faltima versi\u00f3n de Elementor y de que se han activado las caracter\u00edsticas relevantes para el elemento copiado antes de volver a intentarlo."],"To paste the element from your other site.":["Para pegar el elemento desde tu otro sitio."],"Selected":["Seleccionado"],"Decide Later":["Decidir m\u00e1s tarde"],"New options for \"Exit to...\"":["Nuevas opciones para \u00abSalir a...\u00bb"],"Item #%d":["Elemento %d"],"Upgrade Now":["Actualizar ahora"],"Upgrade":["Actualizar"],"Direction Row":["Fila de direcci\u00f3n"],"Direction Column":["Columna de direcci\u00f3n"],"Don\u2019t apply":["No aplicar"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Esto anular\u00e1 el dise\u00f1o, la disposici\u00f3n y otros ajustes de los %s en los que est\u00e1s trabajando."],"Apply the settings of this %s too?":["\u00bfAplicar tambi\u00e9n la configuraci\u00f3n de este %s?"],"Import Without Enabling":["Importar sin activar"],"Enable and Import":["Activar e importar"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Si no activas la subida de archivos no filtrados, no se importar\u00e1n los archivos SVG o JSON (incluyendo lottie) utilizados en la plantilla subida."],"Container":["Contenedor"],"Add New Container":["A\u00f1adir nuevo contenedor"],"Add to Favorites":["A\u00f1adir a favoritos"],"Remove from Favorites":["Eliminar de favoritos"],"Connect & Activate":["Conectar y activar"],"Delete %d items":["Borrar %d elementos"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Eso no ha funcionado. Intenta duplicar un tipo de elemento cada vez."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Eso no ha funcionado. Intenta copiar un tipo de elemento cada vez."],"Reload Now":["Recargar ahora"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Has modificado la lista de puntos de ruptura activos. Para que estos cambios surtan efecto, debes recargar el editor de Elementor."],"Reload Elementor Editor":["Recargar el editor de Elementor"],"Got it":["Entendido"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Selecciona un color de cualquier imagen, o de un elemento cuyo color hayas definido manualmente."],"Selected!":["\u00a1Seleccionado!"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Parece que tu kit ha sido borrado. Por favor crea uno nuevo o intenta restaurarlo desde la papelera."],"Your site doesn't have a default kit":["Tu sitio no tiene un kit por defecto"],"Imported":["Importado"],"Recreate Kit":["Crear de nuevo el kit"],"Color Sampler":["Muestrario de colores"],"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["El valor insertado no est\u00e1 en los l\u00edmites del punto de ruptura"],"Please try again.":["Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"color":["color"],"font":["fuente"],"Delete Global %s":["Borrar %s global"],"Font":["Fuente"],"Would you like to exit?":["\u00bfQuieres salir?"],"Item #%s":["Elemento #%s"],"Invalid Global Color":["Color global no v\u00e1lido"],"Cannot load editor":["No se ha podido cargar el editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["\u00bfQuieres guardar los cambios realizados?"],"Save Changes":["Guardar cambios"],"Item":["Elemento"],"Landing Pages":["P\u00e1ginas de destino"],"Global Colors":["Colores globales"],"Navigate From Page":["Navegar desde la p\u00e1gina"],"User Preferences":["Preferencias del usuario"],"Site Settings":["Ajustes del sitio"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["\u00bfSeguro que quieres crear un nuevo ajuste de fuente global?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Por favor, ten en cuenta que el mismo color exacto ya existe en tu lista global de colores. \u00bfSeguro que quieres crearlo?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["\u00bfSeguro que quieres crear un nuevo color global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Las fuentes globales te ayudan a trabajar de forma m\u00e1s inteligente. Guarda una tipograf\u00eda y \u00fasala en cualquier parte de tu sitio. Accede y edita tus fuentes globales haciendo clic en el bot\u00f3n \u00abGestionar\u00bb."],"Create New Global Font":["Crear una nueva fuente global"],"Manage Global Fonts":["Gestionar las fuentes globales"],"New Typography Setting":["Ajustes de nueva tipograf\u00eda"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Los colores globales te ayudan a trabajar de forma inteligente. Guarda un color y \u00fasalo en cualquier parte de tu sitio. Accede y edita tus colores globales haciendo clic a continuaci\u00f3n en el bot\u00f3n \u00abGestionar\u00bb."],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Est\u00e1s a punto de borrar un %1$s global. Ten en cuenta que, si se est\u00e1 usando en cualquier parte de tu sitio, heredar\u00e1 un %1$s por defecto."],"Create New Global Color":["Crear un nuevo color global"],"Manage Global Colors":["Gestionar los colores globales"],"New Global Color":["Nuevo color global"],"Your changes have been updated.":["Tus cambios han sido actualizados."],"Additional Settings":["Ajustes adicionales"],"Design System":["Dise\u00f1o del sistema"],"System %s can't be deleted":["No se puede borrar %s del sistema"],"New Item":["Nuevo elemento"],"Add Style":["A\u00f1adir estilo"],"Add Color":["A\u00f1adir color"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Permitir la subida de archivos sin filtrar"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Crea sitios m\u00e1s personalizados y din\u00e1micos rellenando datos desde diversas fuentes con docenas de etiquetas din\u00e1micas entre las que elegir."],"Dynamic Content":["Contenido din\u00e1mico"],"Theme Style":["Estilo del tema"],"Back":["Volver"],"Settings Reset":["Restablecer ajustes"],"Enabled":["Activado"],"Pasted":["Pegado"],"More":["M\u00e1s"],"Get Started":["Primeros pasos"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Accede a esta plantilla y a toda nuestra biblioteca creando una cuenta personal gratuita"],"Connect to Template Library":["Conectarse a la biblioteca de plantillas"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Convi\u00e9rtete en un usuario Pro para subir ilimitadas carpetas de fuentes de iconos a tu web."],"Upload":["Subir"],"My Libraries":["Mis bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de iconos"],"Click here for preview debug":["Haz clic aqu\u00ed para una vista previa de la depuraci\u00f3n"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6 incluye una actualizaci\u00f3n de Font Awesome 4 a 5. Para seguir usando los iconos, aseg\u00farate de hacer clic en \u00abActualizar\u00bb."],"Elementor's New Icon Library":["Nueva biblioteca de iconos de Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Antes de que actives la subida de archivos sin filtrar, ten en cuenta que este tipo de archivos implican un riesgo de seguridad. Elementor ejecuta un proceso para eliminar el posible c\u00f3digo malicioso, pero todav\u00eda hay un riesgo inherente al usar estos archivos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introduce cambios clave para el dise\u00f1o usando CSS Flexbox. Puede que tus p\u00e1ginas existentes se vean afectadas as\u00ed que, por favor, revisa tu p\u00e1gina antes de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Nota: Cambios a Flexbox"],"Custom Positioning":["Posici\u00f3n personalizada"],"Theme Builder":["Maquetador de temas"],"Keyboard Shortcuts":["Atajos de teclado"],"Finder":["Buscador"],"Create":["Crear"],"Connected successfully.":["Conectado correctamente."],"Inner Section":["Secci\u00f3n interior"],"Navigator":["Navigator"],"All Content":["Todo el contenido"],"Style Reset":["Restablecer estilo"],"Style Pasted":["Estilo pegado"],"Got It":["Lo tengo"],"Copy All Content":["Copiar todo el contenido"],"Save as a global":["Guardar como global"],"Reset style":["Restablecer estilo"],"Copy":["Copiar"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Category":["Categor\u00eda"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Blocks":["Bloques"],"Dynamic":["Din\u00e1mico"],"Unknown Error":["Error desconocido"],"Connection Lost":["Conexi\u00f3n perdida"],"Server Error":["Error del servidor"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["El guardado se ha desactivado hasta que vuelvas a conectarte."],"View All Revisions":["Ver todas las revisiones"],"Have a look":["Echa un vistazo"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Esto es solo un borrador. Juega un poco y, cuando termines, haz clic en actualizar."],"Submit":["Enviar"],"Update":["Actualizar"],"Proceed Anyway":["Proceder de todos modos"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Tu navegador no es compatible con todas las caracter\u00edsticas de edici\u00f3n de Elementor. Te recomendamos que cambies a otro navegador como Chrome o Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Tu navegador no es compatible"],"No Results Found":["Ning\u00fan resultado"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Por favor, aseg\u00farate de teclear correctamente tu b\u00fasqueda o prueba con palabras diferentes."],"No Favorite Templates":["Sin plantillas favoritas"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Puedes marcar cada plantilla predise\u00f1ada como favorita."],"Duplicate":["Duplicar"],"Save as Template":["Guardar como plantilla"],"Publish":["Publicar"],"Type Here":["Teclea aqu\u00ed"],"Revisions":["Revisiones"],"Actions":["Acciones"],"Editing Started":["Edici\u00f3n iniciada"],"Moved":["Movidas"],"Edited":["Editada"],"Added":["A\u00f1adidas"],"History":["Historial"],"Add %s":["A\u00f1adir %s"],"Edit %s":["Editar %s"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Enable":["Activar"],"Template":["Plantilla"],"Disabled":["Desactivado"],"Back to Editor":["Volver al editor"],"Global":["Global"],"Descending order":["Orden descendente"],"Ascending order":["Orden ascendente"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["\u00a1Atenci\u00f3n! Vamos a ELIMINAR TODO EL CONTENIDO de esta p\u00e1gina. \u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres hacer eso?"],"Delete All Content":["Eliminar todo el contenido"],"Color Picker":["Selector de color"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u00bfEst\u00e1s seguro que quieres borrar esta plantilla?"],"Delete Template":["Borrar plantilla"],"Page":["P\u00e1gina"],"Save Your %s to Library":["Guarda tu %s en la biblioteca"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocurri\u00f3\/eron el\/los siguiente\/s error\/es al procesar la petici\u00f3n:"],"An error occurred":["Se ha producido un error"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aqu\u00ed es donde deben estar las plantillas. Dis\u00e9\u00f1alas. Gu\u00e1rdalas. Reutil\u00edzalas."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["\u00bfNo has guardado a\u00fan tu plantilla?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Tus dise\u00f1os estar\u00e1n disponibles para la exportaci\u00f3n y la reutilizaci\u00f3n en cualquier p\u00e1gina o sitio web"],"Insert":["Insertar"],"My Templates":["Mis plantillas"],"Library":["Biblioteca"],"Close":["Cerrar"],"Learn More":["Aprende m\u00e1s"],"Global Fonts":["Fuentes globales"],"Paste":["Pegar"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Debes llamar a la funci\u00f3n \u00abthe_content\u00bb en la plantilla actual, para que Elementor pueda funcionar en esta p\u00e1gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Lo sentimos, no se encontr\u00f3 el \u00e1rea de contenido en tu p\u00e1gina."],"Insert Media":["Insertar medio"],"%s Images Selected":["%s im\u00e1genes seleccionadas"],"No Images Selected":["Ninguna imagen seleccionada"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["\u00bfSeguro que deseas restablecer esta galer\u00eda?"],"Reset Gallery":["Restablecer galer\u00eda"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Ajustes"],"Color":["Color"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Add New Column":["A\u00f1adir nueva columna"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Removed":["Borrada"],"Section":["Secci\u00f3n"],"Advanced":["Avanzado"],"Style":["Estilo"],"Content":["Contenido"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Ten esto en cuenta: todos los cambios sin guardar se perder\u00e1n."],"Go Back":["Volver"],"Take Over":["Tomar el control"],"Cancel":["Cancelar"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s ha tomado posesi\u00f3n de la p\u00e1gina y est\u00e1 editando. \u00bfDeseas tomar posesi\u00f3n de esta p\u00e1gina y editarla?"],"Apply":["Aplicar"],"Discard":["Descartar"],"Preview":["Previsualizar"],"Save":["Guardar"],"View Page":["Ver p\u00e1gina"],"Exit":["Salir"],"Delete":["Borrar"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Por defecto"],"Clear":["Limpiar"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}